抵制TVB運動，請即讚好

攞

on99,,夠鐘睇歐陽波比開tvb先